2230 星期一 【碩破天驚】 歐洲議員連番干涉台港內政 中共不敢制裁怕毀中歐協定

2230 星期一
【碩破天驚】
歐洲議員連番干涉台港內政
中共不敢制裁怕毀中歐協定

#中歐投資協定 #歐盟 #歐洲議會

【碩破天驚】
歐洲議員連番干涉台港內政 中共不敢制裁怕毀中歐協定

RFA 自由亞洲粵語
203K subscribers

主持：鄭宇碩、曹嘉超

（以上評論純屬主持個人觀點，並不代表本台立場。）

#中歐投資協定 #歐盟 #歐洲議會 #中國自信 #習近平 #聯歐制美 #香港 #泛民大搜捕 #制裁林鄭

--------------------------------------------------

自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。

--------------------------------------------------

《訂閱自由亞洲電台粵語部頻道 》

【官網】
【Instagram】@rfacantonese
【Twitter 推特】@RfaCantonese
【Facebook 臉書】
【Google +】
【YouTube】
【SoundCloud】

瑞典，挪威，捷克，呢啲二線國家已經表哂態啦